## Каталог AngularJS додатку

Знаходиться в /public/app

## Демо завдання

http://test1.mongvo.com.ua/

## Що нового
1. Створена можливість адміністрування записів (створення, редагування, видалення). Тобто, тепер це повноцінний CRUD-додаток.
2. Змінена структура AngularJS додатку на модульну.
Модуль default - відповідає за операції на головній сторінці додатку.
Модуль admin - відповідає за операції адміністративної панелі.
3. Для роботи зі всіма сторінками додатку використана директива ui.router.
4. Запити до бекенду створені за правилами взаємодії з RESTful Resource Controllers.

## Оновлення 02.04.2016
1. Додана валідація даних на AngularJS при занесенні нового запису: поле State - тільки цифри, обов'язкове для заповнення; поле Group - не менше 2х символів, обов'язкове для заповнення; поле Role - не менше 2х символів, обов'язкове для заповнення; поле Organization - не менше 2х символів, обов'язкове для заповнення.
2. Додана валідація даних на AngularJS при редагуванні існуючого запису з аналогічними правилами, як при занесенні нового запису.